有無人返過富通保險

幾個一個月先？

99.9% 可能:
做SALES, 比屋企人朋友contact team head, 一齊見再sell保險

富通保險上年已被支那九鼎集團收購,

成為支那保險公司

你有無返到？

無